希望大家明白, 衝已經無咩用

企係到成晚比人打, 最後比人拉, 已經證明衝係無咩用
只有罷工罷市先係最有效, 罷唔到工既就"按章工作"
希望大家唔好再白白咁比人拉比人打, 真係無咩效果

非常同意 對方冇力可不斷升級但我們武力有限

不想再見無謂嘅被捕及受傷

麻煩勇武派諗一諗我不殺伯仁，伯仁卻因我而死

全部手足同我推！ 如何令黑警有所顧忌有所恐懼！ 如何從狗屋內部分解黑警！

香港唔畀食狗肉

幾時有衝過?

香港最大既賭場講鳩所

各有各做
幻彩詠香江

衝擊只係表象
目的係要不斷凸顯政權既不公義
另外要增加佢既管治成本
受傷同流血可以喚醒香港人既道德感，從而企喺我哋呢邊
咁先可以令更多人罷工
你諗下唔係612、721既流血衝突
香港先會覺醒、先會企喺我哋呢度咩？

衝冇意義因為我哋未賦予意義
勇武派衝完就要靠文宣既手足同KOL去賦予意義

完全無目的，唔通你咁樣對方會舉手投降咩